{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75823&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암프리메오스"
    },
    "text": "全客室は一軒家形式になっており、プライベートな時間を過ごせるペンションです。 退室の際には寝具を洗濯して交換して衛生的な環境を提供し、全客室でラグジュアリーなジェットスパを楽しむことができます。 周辺には昆池岩スキー場(車で5分)、花潭の森(車で7分)、栗春植物園(車で30分)などの観光地があります。 入室時間は6時からで、退室時間は22時です。 また、駐車も可能です。 客室は全客室でジェットスパを楽しむことができ、屋外テラスとビームプロジェクターマルチルームがあります。 入室の際には愛犬同伴が可能で、1匹に対しては50,000ウォンの追加料金が発生します。 最大2匹まで同伴入室が可能で、同伴の際には客室内の排便パッドと排泄物を必ず整理しなければなりません。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超えると入室ができません。また、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には昆池岩スキー場、花潭の森、栗春植物園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴して入室することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬の同伴入室が可能です。ただし、1匹に対しては50,000ウォンの追加料金が発生します。最大2匹まで同伴入室が可能です。同伴の際には客室内の排便パッドと排泄物を必ず整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地にて行います。"
        },
        {
            "question": "訪問客は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 349
    }
}